咁易比人分化到果班 對唔對得住死左果幾位烈士 對唔對得住兩位盲左既同路人 對唔對得住面對緊官司果幾百位兄弟姊妹

811知道有黑狗卧底已經混入前線一段長時間之後

我知大家內心果種提防內鬼既恐懼好強烈

你問我我真係唔識拆

但係我唔想見到兩個月以黎果種團結 咁就比人一招瓦解左

大家迷惘既時候

諗返拜祭梁烈士,zhita等等幾位烈士果時既回憶

諗返612見證殺人政權開第一槍果種感覺

諗返7月1晚成班人入返立法會抬死士一齊走既畫面

諗返714女仔比黑警扭斷手

721西環39槍 元朗白衣事件

仲有好多種種越黎越過份既行為

我每次諗起係梁烈士公眾告別禮獻花環節播果首we will overcome我就好感觸

唔好比佢地白白付出 唔可以再輸

當有鬼已經係不可避免 我地更加唔可以割蓆 唔可以令被卧底滲透既前線處境更加危險

不指責
但會自我反省

不分化
而且要更團結！！！

*****
記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

講輸果D根撚本係冇血性, 冷血既

唔可以輸

唔可以辜負佢地

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

真心嘅，一旦我地行動越趨極端化，唔洗人分化都會越黎越多人走，所以大家所有行動都要有原因，唔好單純為make noise而make niose，一定要顧及民意，唔係講句「政府逼我地」就完，因為一般市民係唔會明。

保持理智，保持頭腦清醒，拜託各位手足。

push

推 今日成班俾人帶風向屌前線都痴撚線

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

推

都唔關前唔前線事

係有人挑起抗爭唔同路線既鬥爭

今晚我淨係見到喬裝鬼係度打記者打警察

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦